[回帶]澳門政府好嘢...!!

唔知佢有無去潛水呢
好擔心佢無屋企返

Bonc

有乜好擔心丫

鞭到啪啪聲

in 澳門 we trust

係咪？唔係

笑撚左

不過聽d 口音又係d 支那移民

Binc post

講“絕對好過香港”既心態係咩？

澳門政府好嘢！

等澳門狗入嚟解答

無電仲點上網

佢死撚左未

大巴大巴車落去

讚自己之餘仲要踩一踩低人哋攞彩
雖然香港人好多都係咁
但又好似好少見有人咁公開講咁失禮

喂
唔係過港澳一條心嫁咩？
又講到天災無情人間都要有愛嫁喎

連機都未有嗰句好八婆feel

屌你老母
08年

君主保仇 十年未晚

大大力咁bin落去

訪問多次啦

仲臭串過香港人

接你地咁早返去咪又係浸死

好仆街

條垃圾浸死左未

佢講嗰啲乜野話嚟

假膠味濃

澳暪政府好野

應該死左

新聞台個澳門阿叔
無水無電，咩嘢都無你un有錢都無用啦

澳門地府好野！

唔知係咪澳門人係有種口音，識幾個澳門人都有小小講野唔正

無計啦，人地同支那人咁老友

我都唔記得咗有呢單嘢
連登仔好波

好波！

係咪……係！

好野

Bin

大巴大巴車落去
幾慘都好，澳門人真係唔抵可憐

派澳門錢即換美金保平安

平時ya文ya武，又話生活好，點點點，
宜家要人地可憐下佢地

等左呢個機會好耐

大大力鞭落去

睇完段片再睇呢句，真係好撚啱聽

係要同香港比
同深圳比都未必得啦

香港連機都未有啊嗚嗚嗚

有錢派 好野 年年有風打唔該

有咩好擔心呀，澳門政府連電都未有呀

浸死未?

奇奇怪怪
自己開心咪算，係要拉埋香港嚟講
完完全全係種自卑嘅比較心理

水城威尼斯居民好型棍